[0.000]
<no-speech> alio <no-speech>
[11.935]
<no-speech>
[23.905]
<no-speech> <int> alio <no-speech> alio <no-speech> labas kaip laikaisi <breath>
[35.805]
kai- kaip laikaisi papasakok <no-speech> viskas gerai kaip šeimynėlė <breath> kaip šeimynėlė <no-speech> a
[46.975]
gerai tvarkoj <no-speech> čia ryšys labai blogas todėl sunkiai gali būti kalbėti <no-speech> a-a nu tai puiku <breath>
[57.855]
a nieko augam po truputį kaip ant mielių viskas atrodo šaunu <hes> jokių <breath> jokių ligų didelių nėra <no-speech> dantys išlindo vat vienas iltinis liko tuoj prasikals tai bus iš viso
[69.145]
<breath> ramybė <no-speech> nu o kaip a tavo anūkai <no-speech> tai visus krū- visus krūminius priekinius ir trys iltiniai
[79.545]
jau atrodo viskas tvarkoj sakau tiktai paskutinis iltinis liko <breath> o tavo anūk- <no-speech> ne <no-speech> ne <hes> pas mus mergiotė kultūringa yra ir tikrai nesikandžioja <breath> o kaip tavo anūkas <no-speech> nu nu nu pasakok <no-speech>
[102.935]
<no-speech> pasakok <no-speech> alio pasakok <no-speech> nu va <breath> tai kaip ten su tavo anūku kas tenai vyksta tokio
[114.865]
<no-speech> alio <no-speech> į Jurbarką išvažiavęs <breath> <no-speech> a
[126.825]
<no-speech> nu oi nu tai šaunu <breath> <no-speech>
[138.785]
<laugh> supratau <breath> <no-speech> hmm nu supratau <no-speech> o tai kiba sesi- <no-speech>
[150.595]
<no-speech> <hes> o kai kiba sesija dabar pas tėvus <breath> argi pas sesija dabar pas tėvus prasideda <no-speech>
[162.375]
<no-speech>
[174.305]
<no-speech> n- nu jo sup- <breath> <no-speech> <laugh> aišku supratau <breath> <no-speech> aišku supratau <breath> o <no-speech>
[197.765]
<no-speech>
[209.555]
nu aišku suprat- <no-speech> ne pyragai ne pyragai <breath> nu o kaip tavo antroji studentė <no-speech> alio <no-speech>
[221.395]
<no-speech>
[233.125]
<no-speech>
[244.985]
<no-speech> aišku tai dabar <hes> <no-speech>
[256.605]
<no-speech>
[268.385]
<no-speech> <laugh> <breath> tai <no-speech>
[276.915]
<breath> nu aišku supratau tai dabar taip išeina vilku kaukia tiesiog <breath> nu tai šaunu <breath> nu <no-speech> <hes> kokios
[288.895]
<no-speech> mh <breath> kokios perspektyvos jai <no-speech> kokios jai perspektyvos per sesiją išlaikys gerai ar bus problemų daug <no-speech>
[300.855]
<no-speech>
[312.285]
<no-speech> nu nieko sau <hes> <breath>
[324.125]
<no-speech> <laugh> <breath> nu <breath> tai bet greičiausiai tiktai slengu pavaro <laugh> <no-speech>
[336.025]
<breath> nu <click> <no-speech> mmm <no-speech> m-hm <no-speech>
[347.805]
<no-speech>
[359.735]
<no-speech> <laugh> vargšelė <no-speech>
[371.625]
<no-speech> tai jeigu reikia aš turiu <no-speech> žinok <no-speech>
[383.415]
<no-speech> nu ir kaip prarijo <no-speech>
[395.065]
<no-speech> tai pas mane rusiškai yra jeigu kas <no-speech> bet Audry jeigu reik <int>
[407.025]
<no-speech> aišku pasipiktino <breath> <no-speech>
[418.955]
<no-speech>
[429.705]
nu pramoks truputėlį nu kai k- <no-speech> m-hm <no-speech>
[441.675]
<laugh> <no-speech> ir viskas tvarkoj <no-speech>
[453.335]
<no-speech> nu tai puikiai pui- <no-speech> puikiai tada <no-speech> <laugh> ai tai dar krikštynų nebuvo kiba
[465.285]
<no-speech> nu tai vis tiek tai jeigu <hes> <breath>
[473.635]
jeigu buvo krikštynos tai vis tiek namo turbūt purvina atėjo <breath> <no-speech> pakrikštyta <no-speech> jeigu ne tai ne <no-speech>
[485.475]
<no-speech> <laugh> <breath> aišku kaip katinas <no-speech>
[496.755]
<no-speech>
[508.625]
<no-speech>
[520.535]
<no-speech> oho <breath> tai vadinasi pa- reikia pas tave į svečius <hes>
[529.785]
<hes> vadinasi reikia pas tave į svečius važiuoti pakrikštyti iš naujo <no-speech> a tai koks studentas nekrikštas tiesiog <no-speech>
[541.565]
<no-speech> <hes> <breath> tai kada dabar su- <no-speech>
[552.905]
<laugh> <breath> nu bet tai kaip nusidėjo aš nežin- <no-speech>
[560.075]
bet kaip nusidėjo nu negi tu jos nepamokei kaip reikia elgtis kad būtinai reikia nueiti <breath> <no-speech> jergau <no-speech>
[571.965]
<no-speech> nu gal ne taip žiauriai jau dabar šiais <no-speech>
[583.865]
<no-speech> nu aš supratau kad nu bu- <no-speech>
[595.185]
<no-speech> nu <breath> nu tai šiais laikais jau ne- be be entuziazmo žmonės mes tai atsimenam kad su alum bėgome maratoną
[606.145]
kas kilometrą po bokalą reikėjo gerti tai ne kiekvienas pasiekė <breath> finišą tai žiauroka buvo truputėlį <no-speech> aišku
[616.835]
kaip tavo katinas laikosi <no-speech> ar katė tiksliau pasakius <no-speech> tai k- <no-speech>
[627.365]
šneki <no-speech> o kas <no-speech>
[634.205]
<no-speech>
[634.280]
